不如今日 All IN 決一死戰

黑警攻入大學
不如索性開波打
全世界 ALL IN 喺大學開波

大圍，沙田，馬鞍山，大埔，教大，恒大
全部集人入去反包圍啦
唔可以畀中大淪陷
今日被班畜生攻入去
以後全港大專院校就任佢地自岀自入㗎啦
快啲約個時間入去反包圍啦